希望獌聯手足比少少尊重！

Respect! Respect!

英超其餘18隊強烈譴責狼隊虐老